YYLAM暗寸林鄭暫緩一詞係語音偽術

延伸閱讀:

連登仔同欣師大和解未

見人敗走就出黎講幾句

欣師嘅中文造詣真係頂呱呱 想補欣師考多次DSE

收皮啦，轉軚你就叻